[LOL] S10比賽討論區 (581)

誤中

下年砌戰艦
Theshit Tarzan Faker Viper Lehends

開飯了

恭喜T1 恭喜Faker Fans

啲新人都幾慘平時冇機會出場 重要關頭先擺佢哋上枱肥金真係垃撚圾

啱啱新夾起就要打哂三場最重要嘅資格賽

今年worlds冇faker冇uzi冇現場觀眾

慶祝T1又一年無世界賽去
下年已經25 差唔多可以收山

咁樣先好睇

好撚錫cuzz teddy就真
輸咗都無人可以屌佢地

全力支持
DWG DRX GEN

反而幾同情teddy 好似無份演faker

geng打呢隊臨時隊都危危地 8強俾多佢

新上個2個打得幾好
係EFFORT 同上路輸線ON99